邱騰華：個別國家試圖透過單方面措施影響香港經貿地位是多此一舉

【邱騰華：個別國家試圖透過單方面措施影響香港經貿地位是多此一舉】

商務及經濟發展局局長邱騰華出席一個電台節目後，回應美國眾議院通過《香港人權民主法案》，指如果某些國家用單方面措施試圖影響香港關稅地位或自主貿易政策，是多此一舉。他解釋香港不是與單一國家進行貿易，因此無論其他國家多大多有影響力，也不會影響到香港對外的多邊貿易關係。

Source: 香港電台視像新聞 RTHK VNEWS

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

睇得自己咁高

有咩國家唔係睇美國頭

香港口交部

笑左，唔講野冇人當你啞架

本人言論不代表本人立場
美國對港政策不會影響美國香港關係

冇一個美國議員打算搞關稅區
係個個都想打尻你班柒頭膠官咋

個別國家
笑撚咗
美帝一吹雞，全世界嘅銀行都唔做你生意啊包括香港支那嗰啲
個別國家喎

香口交

佢經濟封鎖你
例如禁止用美金交易，咁其他國家會唔會同你交易啊，真係救撚命
成個口交部咁，佢係咪諗住遲d 轉去口交部

多次一舉即係冇影響啦
咁你唔使介意啦

繼續

求解點解咁多個高官得佢嘅語氣係咁強硬

我仲以為佢係政府發言人

支那有牙爽
香港有牙華

佢連獨立關稅區係基本法寫咗唔怕美國唔信你已經知佢係講比藍絲聽，我地係唔使理

犯我香港者 雖遠必誅
等睇侵侵跪低

美國叫個別國家，好大既官威

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行

因為個別國家試圖透過單方面拱措施鞏固香港的經濟地位

有時係到諗其實佢地先係最想香港死個個

咁又會唔會諗多咗...
美帝而家吹支雞冇以前咁大聲啦...

仲口硬

好大既官威呀！包大人

咁講美國人更加想試下

美帝 都叫個別國家屌 支那口交部都唔敢咁撚樣叫啦
港共癲上腦

係

個別國家成日話咩深圳上海隨時取代香港

得嘅話一早做左啦

口交部人材